歐聯失去了偉大的雲教授

世人應當哀慟

無雲爺爺 r聯仲有咩意義

人地都welcome佢喎

yes 開心到喊左

歐聯個Twitter有無哭爺爺喪?

歐冠已經再無認受性